{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 리버사이드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 入室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められる場合がありますので、身分証明書を持参してください。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音を控えなければならず、騒音が過度に発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められる場合がありますので、身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合があるとのことですが、具体的な理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何時から何時まで騒音を控える必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 425
    }
}